[好撚㷫] 睇撚完Tri第五章讀後感

嘩我屌你老母，睇撚完第五章，㷫撚到訓唔撚著。

第一，望月芽心同緬因貓獸真係煩撚過閪咁，一個死港女到極品，扭扭拎拎，成撚日發放負能量，講撚哂晦氣說話；

隻貓人格分裂咩屌你老母，幾撚想奧米加獸一炮轟撚死佢，如果我係嗰八個細路其中一個，我寧願生仔冇屎忽都要殺撚左隻貓啦，同伴你老母咩識得嗰幾日。

第二，可能我真係太撚蠢，個劇情零推進之餘，又越出越撚亂、越出越撚多野、越睇越唔撚明。

又一乘寺賢又玄內又世界樹又安定者又生態平衡又望月教授又傑斯獸又奧法獸又無啦啦神聖天女獸墮落又無啦啦合體又扭曲咁。我屌你老味啦五章搞咁柒多野，我係嗰九個細路，我都唔撚知自己對付緊啲咩敵人啦屌。

第三，重置數碼世界真係最撚戇鳩，屌你老母我地鍾意睇數碼暴龍就係因為睇撚住佢地一齊共患難，靠住回憶同戰鬥慢慢成長，條柒碌編劇可以一野抹撚走哂呢啲野。你估淨係得佢地八個成長咩，佢地打惡魔獸吸血魔獸嗰陣，我地係一齊分享呢啲經歷，一齊成長，而家同抹走我地童年回憶有乜分別？

最鳩癲係佢地重聚之後唔撚使廿四個鐘就變撚哂究極體。乜撚合作都冇、乜撚成長都冇，十六個陌生人食下野就進撚化哂，咁六年前辛辛苦苦搵紋卡、用幾個月學識咩叫勇氣友情、一步一步打生打死為乜撚？打完古加獸吹幾句水就直接打小丑皇啦屌。

第四，屌你太一老母，生個仔出嚟咁撚冇腦。咁撚多女唔撚溝，走撚去溝鳩條煩閪死港女？溝自己個妹好撚過啦屌。

好老實講，睇撚完第四章之後已經對套垃圾失鳩哂望，但鬼撚叫呢套野係數碼暴龍，始終都係犯鳩賤，忍唔撚到都係要躝去睇。

屌你老母。

唔好再睇啦,咪盏破壞自己童年回憶

呢套睇咗兩章棄咗

Tri 除咗頭兩章有人講之外好似都無咩人提

一開頭有童年回憶話題，點知原來套野垃圾嚟，而家冇人提，WFC

第三章真心好好睇 可以睇埋
四五簡直垃圾

睇曬第一章都好後悔點解唔直接一集棄

第三章最多人講
巴達獸同究極比多獸係幾好睇

多謝分享慳埋追第四章既時間

睇撚完一齊屌吖嘛 唔係咁冇勇氣下話

Share 下link 得唔得

棄啦屌 亂到條煩膠臭閪同隻垃圾貓就唔撚開胃

有冇人知最新果隻BOSS叫咩名

睇完都唔知自己睇左咩
明明之前仲有啲熱血睇到眼濕濕
今集真係！！！！
還我靚靚天女！！！

我變到個on9仔咁

你係香港可以睇viu話晒正版，但係有好多廣告

你最後咪又係死唔去

搽撚左唇膏呀屌

食老本既極致
畫又差，劇情又鳩

lm

樓主我屌你老母，
芽心係我老婆，並唔係d咩港女！係你班人冇眼光先唔撚識欣賞！屌過真係返唔到轉頭！我敢講係裡面得芽心bb先係女神，其他都係雞係公廁！
不過你屌太一屌得好，竟然媾我嘅芽衣bb，咁大頂綠帽我先唔想戴！

緬恩貓係我地嘅愛情結晶，我同芽衣bb係第一季刷岀愛情火花，同佢係床上大戰左七七四十九小時，之後我老婆懷胎十生先係個閪到生佢岀黎，我唔撚准你地班賤人侮辱我地一家三口！

其實敵人得兩派, 頂盡五派

1. 世界樹
比人捉左既玄內(假一乘寺賢), alpha (未必係呢派, 出埋王龍劍都收唔到jesmon皮咪玩啦)
想利用有亞保利加(啟示錄)碎片既貓征服埋人類世界

2. 恆常性
jesmon (使者)
創立被選中既細路呢個制度, 呢家搞唔掂又當佢地係棄卒
本來相信四眼妹作為主人可以平衡返隻貓既惡
呢家想搞掂隻貓而令一切和諧

3. 亞保利加
可能唔係世界樹利用隻貓
可能係亞保利加真係未死, 控制世界樹作為佢既復活大計

4. 黑暗之海
有達高獸, 同02封印左係入面既究極魔獸
可能係小光黑化既幕後黑手(亦都可能又係亞保利加碎片)

5.吸血魔獸
可能又復活

其實最大敵人係四眼妹

最大敵人係東映
APPMON先係真DIGIMON囉

啱啱播嗰陣 網上面有簡介話佢係內心好堅強嗰啲人
我睇咗五章都唔覺得佢有咩咁堅強